今日俾男朋友仔話我好好屌

好開心

gay

咁你屌佢個陣有冇讚番佢好好屌？

講左你秘密出黎未

唔信
比我試過

好撚gay

睇左做 男仔朋友
心諗友誼波

好似享受喇 鍾意果陣講咩都係讚美 玩厭左就無架喇

你啲客又點睇